平成時代就黎完結，各位手足講下有咩感想？

繼續懷念泉水姐姐

平成時代大家無野留戀

係咩？碰

平成拉打

平成拉打 之後係安久拉打，昭和，平成，安久大混戰